做強積金funding果班真係發達

岩岩無聊上網睇下管理費
原來係每年資產淨值既0.79%

不嬲

又來魚蛋論, MPF 賺左幾多又唔講

Show Blocked User - 肥絲大隻

見到條仆街就煩

我地有晒research team 唔收你2%算好好

賺又怕咩比佢賺,但蝕都要比班PK賺丫嘛
佢其實咩都唔理都食你一浸,佢跟本都唔使落力做

保本基金九成現金或定期都收管理費

一日未拎出黎都唔知賺定蝕

條肥仔好煩

咁吖，俾返我自己
輸晒都唔洗怨你

成間大公司服侍你收0.幾%唔過份囉

之前睇到獅子MPF個恆指基金係跟足2800成份股
hea 撚到呢

0.79照收

直接買2800,真係諗都費事

邊間好